WTO秘書長選舉進入最終階段 支那支持後選人大熱

世界貿易組織WTO秘書長選舉進入最終階段

只剩下非洲奈及利亞的Ngozi Okonjo-Iweala和韓國柳明熙這兩個人

大家預料將由中國支持的非洲奈及利亞的Ngozi Okonjo-Iweala

將成為新任WTO秘書長

看來中國治世(Pax sinica)即將到來

笑死人
中共花咗唔知幾多百億美金收賣

而家美國唔玩聯合國, 自己再整其他野
中共一切化為烏有

世上任何制度都俾支那玩爛

China Joe 講明唔會退出國際組織

奧巴馬都唔會
比中國睇死

trump 退出左who，咁整左第二個組織未

紅龍要降臨地上了

No one has the gut like Trump's!

He's brave.

美國依家好明顯孤立主義

退出左好多國際組織，但完全冇興趣再起爐灶

係當年trump 一開波就on99拆散tpp
唔係真係多好多時間搞鳩支那
佢自己都後悔到仆街

支那又贏

大熱倒灶

你讀書個陣俾人排班友係咪又要起個字頭開宗明義排鳩你呀？

唔撚遵守規則都可以選到
不如執柒咗佢啦